有冇淨係翻星期六日既part time 可以介紹

除了ptgf 同做雞

感謝各位

請大量人送輕貨，輕鬆好做
時薪70 ，有早更有夜更，有夜晚六點後嘅更
有星期六日嘅更，有早上3小時更，有夜晚3小時更

冇返工時間限制

16歲以上

歡迎DSE學生，學生，家庭主婦，冇嘢做想行下當運動嘅人士

有港島，九龍嘅位

銀行星期糧

pm我講埋你幾歲，男定女

有興趣直接pm tg (代send)

搵工都要上連登搵，真人會唔會出街？

Tg :

有份Home office ，重覆性工作
$70/h 一個星期做4-6個鐘
有意可以留tg

介唔介意講下工作內容係咩

打錯

請設計文員pt 整下簡單圖片 例如卡片
荃灣西返工 返星期五

Zayn9876

名店倉務員有冇興趣?

意大利餐廳
兼職/全職 樓面/廚師
工作地點:荃灣
無需經驗
需年滿18歲

仲有冇

Lm

@MC6789

求星期六日

巴打 呢度等開飯

巴打仲有冇

有冇tg

仲有冇呀

做雞

飲食大部分星期六日都請人！
麥當勞你肯做，晚晚6點後實有得你做
食埋晚飯！

仲有冇嫁？
btw

識ps ai 有冇機？

仲有冇位

等錢洗

樓上最多人果兩份有冇人講下做咩

有呀!!!!!